天氣咁熱 巴士都好易收皮

啱先搭巴士，無冷氣熱到死，司機都會停車等接駁